L'Alien surpasse en taille tous les Ædif qui l'entourent, ses jambes fortes soutenant un corps imposant, digne d'un colosse parmi ces termites d'un mètre de haut, dans ce réseau complexe de cités bâties en surface et en sous-sol.
